P牌24歲出保險

想問下大家 有冇類似個案 大約要幾多錢 13年辣椒仔 自動波

辣椒仔買自動波不如買雀屎算

你可以問下唔同公司啲報價 P牌唔夠25 都起碼7k-9k 墊底費都10k 起跳

日常代步 😔

諗緊叫屋企人幫手出一年 但係之後牌簿又多一字

屋企人有牌緊係屋企人出好啲啦，慳番好多

辣椒仔自皮驚咩牌簿 反正都係賣唔得貴

8000左右

真 死撚咗佢算

買部GK5啦
自皮辣椒仔冇人買
依加個價又平 又易賣易維修保養 又靚仔

咁又唔好咁

而家起碼排9個月，仲要隨時話暫停就暫停，隨時入紙半年先考筆試，筆試之後一年都考唔到路試

P牌半年比你參考下
22歲 出錢7 要10k 三保
換左架新車 16k 全保

我諗未夠25又p都係差唔多10k

21-22歲 3年牌 25000全保
唔知非p牌有冇參考價值

你最撚叻

真係，唔死都冇撚用

辣椒仔玩棍啦

日常代步都可以手波

點解代步都唔可以MT先

你個撚仔😡

我好彩 一早有3/22牌 今年6月報10月考 四個月搞掂

唔夠歲超貴，仲要加埋P牌... 全保應該要2萬

P牌都冇唔夠歲咁貴
你一夠25保費就直線勁減

因為佢男人老狗隻左腳殘廢

揸R6又話你知？